一人一個考車聽過最柒嘅肥佬原因

磚 轉緊出試場上壆 街都唔使出

肥視力測試
考大車肥口試

車都未郁就考完

沙駕轉出街停車溜後

考旅遊巴唔記得關車門

肥S泊 但路試pass 屌嘥撚哂啲時間

點解咁似我個fd
佢又係咁，未出街就肥咗丙

叫考官戴安全帶⋯⋯⋯⋯⋯有人肥左，唔知係咪原因

考自動波都肥

冇熄匙

讀車牌
讀數字 唔讀英文字

冇開車頭燈

有車讓
考生比五隻手指表示謝意
因為咁而肥

講緊我

一定唔係啦，我都有叫仲比佢寸返我，一樣pass

美國 無戴安全帶撻車，一開就可以落車

第8次考車牌自動波私家車合併試肥左,個人勁灰

識人一路考順順利利 考完開心得滯未熄匙就跳咗出車

搭單問下大車有咩口試要考

考官會六條抽三條嚟問

主要係問廢氣剎車
貨車會問埋啲貨最多可以堆到幾高
大巴就問埋滅火筒點用

報考嗰陣學校會派哂六條問題同答案俾你
其實背哂佢就攪掂

我師傅話有人考咗16次

天光道K形彎

唔信 一定會比你讀多次

再想問多小小
考大巴同重型車洗唔洗視力測試
因為之前考1 2牌隻眼好d依家差左小小

唔望cut 線

極力子吊太高
轉彎隻手又唔夠快
當你轉彎轉錯線

早排考棍波被考官屈鳩我死火

考棍van，返到試場考官話考完，跟住就即刻開門落車
又唔入返１波，又唔熄匙，即肥

超速

問呀sir 左係邊到

兩個都要

同佢講我睇野越來越慢

考26
轉灣腳指掂地

無熄匙

呢條片經典

我都係咁 考掉頭上壆 不過比我出到考街

陰公

整斷波棍

見到車先識停

考官無break
真係隨時死

呠鳩前面個推紙皮呀婆
手車無問題係衰多手

燈位停車嗰時手多較後鏡

沙田
想問下考車有咩要注意

26場內試完美完成最後落咗右腳

陰功

死火唔洗肥架喎

開車前無望左邊

咩歌

考完番入試場太貼個閘
離死物過近

無點溫書就去考筆試，肥筆試已經係一樣最柒嘅事

見過有賓妹考
窄路掉頭 回咗一半軚 第二手入咗前波
跟住

考電單車打完8字落到斜路底，停好，抬頭太陽一曬自然反應打噴嚏，右腳唔小心踩左落地

揸錯棍

揸咗阿sir嗰碌？

不要再説了。緊張得滯，掛住望前面，隻手一横就

個師父唔得

親眼見過 唔敢睇

唔覺意跌左封利是出黎

朋友 我就係考澤安最後返試場太貼
咁就肥左

考完熄咗匙 考官落咗車 除安全帶準備落車先發現冇拉手掣 溜後咗
但pass咗

路試完再泊位
緊張得濟唔記得放手制
但又比我泊到

路試pass再補一堂考返泊位
比師傅笑到我仆街

朋友筆試都肥三次 唔知點做到

路試第一個路口就肥咗

我阿哥就係肥口試

係點做到
唔記得咗有呢部份？

好似話佢個師父冇提過有口試
嗰晚成晚喺到屌個師父

唔好彩

駕院入面轉彎入錯線(唔係逆線), 個考官即刻開口講. 當時已經肥左. 個on9考官仲比我出街, 哂時間

條路西斜

見過學院學生考棍van
轉出試場死左5次火
考官同佢調位轉番個彎返試場

我係咪同你識同一個人

條友肥咗第一次我勸佢不如睇下本嘢先去考，佢話筆試常識嚟啫唔使溫啦，結果肥咗三次筆試直接放棄咗考車

考咗十秒去到燈位仲繼續行
問題當時係紅燈
個官立即踩停，咁就收咗皮

屌
以為係側田既歌詞

口試考乜

大車都係問你一兩條問題，有關安全，迫力之類
之前學有個list, 考前一兩日死記就得
冇提過真係要屌柒佢

沙田大涌橋路超速俾阿蛇屌唔好揸咁快

考果度無得練 真係唔好彩

有車讓我行先，一開車就比人剎停，屌佢老母
另一次屈我入左禁區，又肥，考官死全家

見過有人唔記得扣安全帶

你快手過左咪冇事
好似要比行人行先架...

呢個好常見la.

考官仲會先落車再反手裝你有無熄匙入岩波. 勁狗.

雖然我一Take Pass，不過最好笑都係當時俾佢Tick我未使用先行權利，原因係塞緊車落嘉路連山道，有車想係停車埸出黎，我無郁到等佢出咗先

心諗就係唔想下下同人爭崩頭，大家禮讓下，點知都俾佢Tick

㩒下喇叭啦，果個係咪你老襟黎架？

想問咁係咩原因而肥你

好似？

架車渣緊埋嚟仲點過？
嗰到汽車優先，我點估到佢唔利用優先權？
再者，就算停定讓我過，考緊牌都唔應該揮手啦下話？

大路讓小路的確唔啱規矩

車速過慢

出沙田駕駛學院個位係暗斜上

應該係停車 冇拉手制 溜後

溜左差唔多半個車位先踩break

唔知最後點

我個陣係後面望住

個fd考車 前面有架van仔又係考 兩架一齊等斑馬線 前面果架行 個fd又跟住過 結果前面pass 個fd肥左

未開波考 個個考生都撚下車 有架衝左上山 我巳經狂笑 碌返落黎仲死埋火 更加恥笑 我個師父細細聲同我講 唔好笑啦 入面個師父我識架

泊位點煙

渣左原手先戴安全帶

全程俾校巴同的士夾住 肥車速過慢
何文田放學時間

成程衰最後唔記得拉手制入一波

我考兩次
兩次個考官都係未纜安全帶就同我講可以隨時開始
我又唔敢出聲 就兩次都係度等到佢地纜左先敢入波

上3波入錯左5波，第2次先pass

指揮行人呀...你估你交警咩
反而唔揮手係度等可以顯出司機既安全意識同忍讓態度

我都係天光道放學考...冇事...唔好賴其他車啦
唔通你前面校巴長期30 你要行40咩...

返試場最後一個燈位 轉錯路 屌

呢個勁好笑
一轉彎就撞

26未出試場落咗右腳，最後就係肥佢

睇考官
上山果段上過一次三波 40-50
佢話我車速過慢我覆述返者

路試一take pass
衰三手鈦掉頭 因為用左五手

利申：自己

手動 轉算太高 dllm

2入1變左急剎

3入5會變成點？無力？

唔記得二波定一波出，到大路先三波
總之師傅話好慢好慢咁行出去⋯原來咁解

屌你老母，真係笑左出黎⋯

一樣

因為跟據道路使用手則，斑馬線上有人要過馬路時，車輛必須停下，而且唔可以指示行人過馬路。

只係香港無乜人為意呢條Law, 見行人未出馬路就狂踩油出去。果時都係去到英國，斑馬線發源地時，先知人地係點樣用呢條law 。

我諗返自己考車真係好算
我都係唔記得熄匙
考牌官問我係咪有啲嘢未做
我先醒起熄返 最後都pass

有無人試過考考下斷左波棍？

澤安撞閘

無關實車門開車

死火

我之前考棍wan好順利考完返試場 點知停車死火 好彩最後都pass

最on9一定係肥視力，聽過有淨讀數字唔讀英文字母

考你廢棄剎車系統囉

我考中牌時見過，考官上車，5分鐘都唔郁車，跟住叫咗師傅埋去講2句，然後落車

師傅話！屌！口試都肥得嘅

見到黃燈就比油沖埋佢......
柒撚到

第一個燈位就衝紅燈(唔係衝燈尾)，即時黃金右腳

我老豆話佢嗰時路試第一次揸太快 考官肥咗佢

我考車嗰時
前面架車就喺試場門口剷咗上壆
我跟佢後面就即刻俾考牌官dup 停咗
好彩最後pass
唔係前面條友真係累街坊

?

親眼見到沙駕考車一出大馬路冇睇紅燈，沖燈出咗路口仲想停車。

無熄匙之後入返個波

係場內考完泊車揀去入黎個條路出去 逆向行車 即刻俾人踩停原地兜番入黎走得

考完個官話其實你合格
但你成程車無扣安全帶 所以要肥你

澤安碌左出去試場一出既水龍頭？

睇咩官架喳 有人溜後咪一樣合格

係學車果幾個月, 最後返學院前有一個右灣, 出灣後既左線一直都整緊路, 師父教落入灣前先轉去右線, 直至過埋整路位先靠返左.

考車前補多2個鐘, 發覺條路整好, 咁全程靠左就得, 仲容易.

到真正考車, 全程都好順利, 去到果個灣位一直行緊左線, 點知一出灣之前整路果個位又圍左欄, 冇路面經驗反應唔切, 冇拖慢冇擰頭睇死位就 cut 去右線, 咁就衰左.

之後比多3千搞埋補鐘補考手續, 走果時, 條路又突然整好通晒車

轉岀考場撞到我

我係後邊街口，已經見佢周圍望，我岀完去就到佢個路口佢依然望緊，點知我一到佢踩油岀

又4000蚊

唔識分左右

見過條女考泊L位，就黎撞筒，考官落車指俾佢睇，上返車後最後條女都係撞

同埋見過條友出考場前應該冇望清楚路口，停車死火溜後

應該會叫你考埋佢
當練習

係啊 都有揸出去

肥泊位調頭3次
我自己
利申: 路試1 take pass

咁事實係你有優先權 爭乜鳩崩頭？

行人過路處唔等於斑馬線

冇啦啦賺多二千蚊，我係佢都開心到仆街

考車無權俾指示人好似

我同一個 Friend 3次全部衰收尾
1.冇熄匙
2.冇拉handbreak
3.冇閂車門

我揮手叫人過
pass左

個日考車著拖鞋
慣左渣車會除左對拖鞋渣車
一開車 佢話你對拖鞋放係你車位下面會好危險
會分分中卡住個break
之後就落車啦

超速
我到而家仲記得我入三波無車所以踩盡，跟住考官就持住咪錶「阿考生，五十幾啦喎，你超速。」

就考完 個官叫停係office前小小個位到

仲有2個車位到。見到c父 同佢say個hi

點知有個死小孩突然沖出黎

比個考官 dup 停架車。

9手軚見過未

點做到9手軚

比地盤泥頭車閘我，出左成架車位比佢抽頭閘線閘埋黎唔知係咪趕去邊，我反應快過個官dup停無死火，比佢話我無dup車 我問佢我唔快過你踩極力指咁比你dup咪死左火囉 照肥

司機唔可以以指示其他道路使用者

以前聽師傳講佢有個學生考第4次，因為好熟條路所以出試場條路渣得好快，去到個讓位個考官以為佢冇意識收油讓人，就咁一野比人踩停左，試場都未出就收皮

我果次個官都冇纜
佢叫我開始咪開車

Ps: 1 take pass

坐錯考官個位

揸開左軚？

學緊車個時 見過個女仔考車 踩界停正條白線
我個師父話 嗱 咁就肥咗架啦
唔柒 不過個女仔幾慘下

咁你係好彩 唔等於你做啱

pass就得
理撚得岩唔岩

按道理個考生無做啲咩佢唔應該咁樣就肥人

我無唔認不你 只係想你搞清楚呢樣野 見你咁樣應該一陣被人覺得以為真係下下靠好彩咁去考 只會愈黎愈多人揸出街被人打

外國考 行行下有松鼠衝出黎 無避到肥左

我考果時返到去個考官好撚大動作望住波棍位
沙駕出口位十個有9 個都溜後，考果日前面果架都溜左半個車位先停，心諗好彩冇跟咁貼

考自私就唔怕溜後啦

叫錯師父做司機

空波滑行

考自私唔使怕唔識揸添
雖然都有人考好多次

有時會同你講考完但係坐係度唔走，你一熄匙解安全帶即肥

有冇人睇到駕車好似係benz考車黎

後日就考 有無咩tips?

指揮人係唔岩，但係讓唔讓車都唔關事，佢要肥你一定有藉口，根本唔客觀，都仲未計有D位擺明陰你
所以點解D人話考車其實係考手神，撞岩個好官仲要政府當時肥夠人先俾牌你

考前朝早行一轉都冇事 阿sir 話實pass
點知考果陣撞正拍戲封路 d 工作人員叫駛去對面
一駛踩咗入影子區

擰頭擰到下爬掂膊頭

考車既意思係盡量唔俾藉口佢肥你 / 唔好俾佢陰到

考車時行緊直路，有架車係我右邊扒頭，我見唔到比呀sir 剎停左，重點係我右邊係雙白線

雖然佢錯晒. 但你作為和私機, 係有責任因應路面狀況take action.

佢硬CUT你考緊試, 撞埋去你有錢收. 但考官無架.

同上
條友俾我地笑咗十年

正路一行車就會叮到你仆街架啦喎

睇字啦
無斑馬線嗰種呀

親眼見過

有個女仔考，好快番黎，但係個考官揸番黎，個官小個師父點教，個女仔「風狂駕駛」

平均幾多日可以見個考官做司機

未閂好車門 落車先知

咁如果真係佢未纜安全帶又叫開車

我都唔知呢個係我朋友既考車過程黎
不過我自己學個陣都試過一次唔記得扣安全帶而自己完全唔知唔覺 師傅都唔知 揸左差唔多成個鐘架車無俾過反應我

係咪肥左唔知幾多次 再考都係見黃燈就衝 見有人就尖叫唔識收油個個

路試炒埋燒防車度

我考天光道 返試場果陣差d過左入巴庫街路口
考官即叫 轉左喎先生
我即踩停再慢慢轉 心諗肥撚梗啦
點知返到去睇到pass開心到叫左出黎

有無巴打試過綠燈已經岀左白線半個車位，突然轉燈俾考官肥左衝燈

有時黃燈未必停得切，停定踩白界就一定肥，點都沖搏一搏，肥都冇計，見佢綠燈著得耐想收油準備轉燈即停佢都有權肥你，盡力就ok 合唔合格唔係考生決定

所以話個官好緊要，佢唔開口提你，3秒後就即肥你

有心幫佢就快手行埋仲好啦
見唔少人都好心做壞事

我以前考果日個師傅都話我出左去果時有個女仔考泊住
考官落去望到個女仔碰膊都pass佢泊位

你快手過既moment 佢考官已經踩左brake 肥佢反應唔切

學車個陣聽過師傅話有個考生考26個陣揸得太快飛甩咗個考官 跟住個考官話因爲睇佢唔到而肥左佢

一向阿Sir 教落都係掂到路膊一定肥，有心俾牌佢其實點都俾，有心肥你渣到曉飛天都可以肥
我見過考官踩brake 都照pass
所以我對香港考牌制度好有偏見，純粹考運氣撞手神，當然前題係你考試冇出意外，不過條女夠索條裙又夠短，可以沖燈死火超速都照pass
好難怪D女司機咁恐怖

我講個個真係唔係你諗咁簡單 唔記得連登有post過單新聞個女仔係駕駛意識同態度好有問題同真係無腦咁

呢單明做9佢，自己慢駛陰9個考生，如果考生見阿sir 慢想收油就阿sir 又肥，繼續去又油，玩撚晒

我學學下車聽到都笑咗出黎

我緊係知，我直頭覺得女人唔應該渣車，坐過幾次真係怕，小路出大路唔望唔讓俾油直出，迴旋處死都唔出後面拉龍，泊架mini cooper 扭成10手都入唔到位，依家覺得轉線唔打燈，跟路牌再-20km/h 已經小兒科。我唔敢講全部，起碼9成都有問題，剩低果1成手車反而好穩，外國渣開車

開車前無扣安全帶

無乜可能
因為要驗視力
驗完你又要睇門睇帶睇鏡先開車

咁多時間個考官都唔戴返
就有心做9你
咁你做乜都無用
最多都係係佢面前再大動作扣多次自己個條

除非你係轉角位無啦啦做出黎
唔係既話
條女一定學車個陣都會留意呢d位會有人行
係呢d路段都唔會預快到自己停唔到
係既話就抵佢肥

我好明考緊牌既難處，我見到有人考一定唔會行埋去路口，如果渣緊車就冇計，讓定唔讓佢都可能肥，各安天命

我已經好有心
個女人未學好都可以合格咪一街炸彈

係咪著短裙

原來依家已經玩到用安全帶嚟肥人，我仲停留係屈你冇望鏡既階段，道高一尺魔高一丈

屌 我朋友成程車無扣安全帶 考完先被教官講話其實合格但你無扣

郭書瑤 自己回家

我上次試過行試場過馬路個陣
見到個考車過緊黎
我調頭原路走算

灰9晒，仲要車條仆街遊車河，個心十五十六唔知自己考唔考到，不過佢自己衰先冇得怨

可能駕院用VITO

其實本書仔有教開車前要
睇門睇帶睇鏡等等先開車
呢d c fu唔會提既野

開車前應注意的事項

其實要點樣睇側鏡？

最好大動作到白痴仔咁就岩

聽過有人由考官一上車個一刻開始，做咩動作都講出聲

咁你無扣的確算係危險駕駛一種 我覺得係肥得既

即係佢上左車之後好似on9仔咁好近咁望左中右鏡之後先好開車？

其實司機要扣安全帶真係常識尼
你想考牌做司機但又唔跟法例
唔記得扣安全帶比人肥真係抵肥

正確黎講除左上車
每次燈位開車/停車/泊車/過線
都勁大動作咁望鏡
仲要講埋出聲添

咁無帶安全帶係你問題的確可以肥你
你話你戴左佢鬆左你就話屈姐

所以我咪話係肥得架喎
上面個個覺得咁樣係被人玩

朋友考完巴士返試場停車後唔記得入1波，佢重落車係咁同我講今晚去食飯慶祝，點知我問佢有冇入1波之後佢個樣好似京劇變面咁

考試同現實都應該咁做. 你開左車先知/唔知爛鏡, 極危險.

未必係玩出口術
有d人講住黎做會記性好d有步驟d

可惜c fu唔會教呢d基本野
就算阿sir都唔係個個捉

好似迴旋處使用方法
跟本上唔係個個有牌都識用

因為你示意會令個行人唔安全

你係唔會知會會唔會無端端有架電單車衝出黎
又或者對面線條仆街唔讓行人

brake？

做戲做全套. 有動作出埋聲架.

1st考無做=肥
2nd有出聲=PASS

應該肥咩野？

死火唔一定肥架

雖然佢話甩泊位都等於pass
但無啦啦考個牌八千變過萬

做足啲動作
前一晚早啲訓
最緊要係好運遇到個好考官同路面暢通

利申 今日一take pass左

考官上車之後有咩特徴先至為之好考官

錯用響號，理論上只有危急情況先可以呠
例如前車向你倒後

無記錯筆試有講

乙部肥左啊 睇清楚啲啦

睇錯考試地方 温錯路
考嗰時拎封考試信出黎先知

打錯字 師傅話肥泊位都當pass
因為再泊位都好簡單 好過肥路試
但都要比多幾千佢

所以唔笑就奇

上車連安全帶都冇帶就出咗車 要個考官提

衰太有自信
成日以為自己今次實掂，點知一肥再肥

今日考忠義街肥咗路試， 最撚衰㗎仆街垃圾車
( 自問自己成程路試揸得好好， 得十個細tick)

手制鬆唔晒

詳細d?
考幾點 多唔多死車？

呢個我都試過
好彩係學車尾個幾堂先知有lv分別
考個陣咁就真係想斬個c fu了

真係唔知
但考前我feel 到佢根本唔識揸但師父迫佢上

想問下前面突然綠燈轉黃燈，知道夾硬停一定過白線，咁未紅燈前衝埋過去係咪都一定肥？

有隻馬跑左出黎

睇下轉嗰下近唔近白界 師傅教少過一兩個車位就過埋佢

感謝巴打
下星期考第二次希望得

個師傅d 新學生第一堂見到應該想即刻轉

今早喺大球場讓架van仔出試場，點知左轉尾碌上膊

我講緊係個官自己自己唔扣果單，你出聲提佢就肥你，照開車都肥
呢d考完真係落車屌柒佢

老虎都照沖，踩界必肥

呢d人其實空間感好差，渣車都好危險
軚盤係佢手，扭幾多轉幾多佢話事都可以上埋膊

租車錢袋袋平安

點解提佢係肥？
上面話提佢肥個個應該係其他野肥佢地

我考果時一出試場 小路出大路 都係有大路車停低讓我行 當時未遇過呢個情況 最後求穩陣沙個冧叫佢行先 唔係我諗都係同你一樣下場

呢啲真係撞手神撞考官 雖然呢啲行為考官係賤

係元朗駕院試場入面見過學車成部車撞爛個欄杆衝左出去個小斜坡

轉灣真係講感覺 個人感覺出多少少扭多啲扭快啲好過出少少就扭

一直都練錯線？

下 佢唔記得關考生事？

三手軚多手入多次後波 變左五手肥左

我師父一開始就教望望助手度扣左安全帶未
未就同佢講我地要開車啦請你扣好安全帶

考泊位 bom一聲撞咗落咪錶

肥左一次路試，以為咩都做足，最後睇返原來一開車就肥左 開車唔記得擰頭望右（轉左），開車周圍乜鳩都冇，搞到一時唔記得做戲...屌

笑笑口會同你打返招呼

（考試理論上）燈前少少位要放油門定速
過緊個陣轉黃燈就比少少油去埋 衝黃燈唔犯法
前題係唔可以一野就踩住油衝 會肥無安全意識

除非好慢一定停得切/有危險
過白線99.9%肥

考車根本係睇你演戲

我都下星期考 你考邊到呀

未扣安全帶著車就fail左，全程30秒都無

電單車老強無扣好頭盔

撞到奪命金

掃桿埔呀

我聽過係個官都知條路太窄，主動提議五手

星期幾

2

我早你一日 不過係油塘

係

加油

夠速度都未必會死，不過架車會明顯冇力同分分鐘減速。

好似有例講唔可以呠人

當年去上香港駕駛學院D筆試堂
有個阿Sir屌9個師奶
大概意思係話筆試都肥果D

想問下要點避免 好曬錢

我合格個次考葵盛圍，出試場個陣有學神幫我擋路，我為穩陣望多陣有冇車逆線爬頭，個考官都望住我做咩唔出。咁啱又真係望到有架的士狗逆線爬頭，好彩真係冇出，唔係實俾個官肥。

電單車舉手示意俾阿sir可以開始, 點知一俾油起步即死火+落右腳 fail

見有人係澳洲考路試之前隊草
之後上斜嗰時炒落草叢
俾個師傅屌到 飛起
話咩係咪想殺咗佢

非香港，睇人地考窄路掉頭，倒後個時差d隊落個考官到

路面個個都咁禮讓就少好多危險

下 ...呢位巴打 , 唔帶安全帶開車比人肥都唔合理 ...咁點先合理？

有 我試過 油塘一線

屌你肥視力

果日轉入試場對面條小路 (有賤人)泊左架車係度, 係等緊考試果時, 親眼見住3~4架車既考生唸住好開心就快考完, 由大路轉入呢條小路番試場, 一轉彎擰軚唔夠大力, 就咁隊埋去泊係架車度, 即時比考官踩迫

我自己凡親考官比指示時, 都會講唔該, 結果時後有20個剔, 但一個 S 都無

你手車再好，佢都總要有啲野tick下，通常咪tick呢啲，一唔係就咩停車距離不當。

屌你9手都撞壆

JB - 點解咁撚肥 (Official Music Video)

考石硤尾，因為地下個泊位劃左新線佢泊左舊位 肥乙部，笑到我地仆街

利申：朋友柒唔係我，勿相認

借車錢和味
緊係係唔係都叫你上

發現咁多人都好冇安全意思，安全帶都可以唔帶？第時炒車第一個你就飛出去。
我依家搭的士坐後座都一定習慣一上車即帶安全帶，保著命仔緊要。

另外，少少考車提示：小路出大路/出考場，真係要比少少耐性，望住右鏡見到一架車都冇先去出去，唔好比機會考官肥你，因為太多人肥呢個位。

至於過綠燈，正常做法一定收住慢過燈，見到黃燈比少少油去埋，千其唔好急停，如果唔係實比後車屌。

小弟P牌時，有次唔小心衝咗燈中咗相機，之後度遠提自己：綠燈一起快快過，一係早d拖慢停

你考試無啫
日常好多盲毛

唔好再話人唔戴唔關自己事
雖然咁樣陰人好陰濕

學車個陣師傅教唔好理, 考2次考官都有嵆動帶無陰呢樣.

但我考試而家官無帶安全帶, 一定會出聲. 要肥你佢點都肥到你.

喂呢位巴打，追追post啦
講緊個考牌官唔戴安全帶，考生叫佢戴番所以肥佢
咁合理咩？

有無攻略黎緊考

技術唔講 你有就有冇就冇
安全意識最緊要 我考果陣係個停牌等左成分鐘先出車
雙線雙程有死車記得打右燈通知對面線 對面唔讓就你等
同埋右轉番入場記得睇下係咪入到...我果陣前車頂住 我block 左人地條線 嚇到我...

臨考完考官話轉左入試場 佢以為去市場轉右（附近有街市）比人踩停架車

我師傅話之前有司機揮手叫人過 但又冇睇到有電單車側邊上緊黎 車到個過路人 所以任何情況都唔可以指導人過

考電單車無人提

考泊位個時發現冇戴安全帶，考官又冇發現，所以諗住泊貼d 博考官落車睇位時可以戴返，點之踏界肥左，個考官上返車時有望下我條安全帶

倒後泊位法例上可以唔帶 路試開車前扣好就得
Ching你做多左

終於有人理解到呢點

泊位可以唔帶安全帶

如要倒移車（例如用「三手」掉頭，或要向前及倒後駛入泊車位），可免佩戴安全帶。

未到你
係唔會俾你pass

問考官聽唔聽歌

講緊個阿Sir 自己唔扣呀，追post 啦

我考鴨脷州, 公廁位要轉右一收油就有架大拖頭泊埋黎擋晒視線, 老死都唔衝出, 慢慢搵機會睇通先,個考官開始 tick 張紙,唔夠5秒真係衝兩架貨 van 出黎, 之後順利返試車 pass, 黃紙主要就係tick 無使用道路優先權果項, 真係要夠冷静, 食 minor 唔會 fail, 心急先會死人

戇鳩
我考嗰陣應都無應過個官都少過你

最後停車冇掹車匙

掹車匙做乜

你考過未

有黃波燈就係，其他只係行人輔助線

考過2次都係就咁熄匙一波
未聽過要掹匙

好似又係喎

但係上次考完車 個考官行緊番考試中心
我師傅行開左 我驚會比考官覺得我由得部車未掹匙又冇人 就企左係到等師傅番尼

我駕院，記得好似唔洗抆

返到試場手制空波
然後考官望住我
靜左幾秒我先諗起未熄匙

我熄匙果下佢仲問我係咪想跟埋佢落車

好彩都pass

駕院緊係唔使啦 有職員過來渣走架啦

你未甩安全帶都仲有機會救.

我同事老婆就係咁樣肥, 所以有特別留意. 個考官仲催我快d停車話ok. 我無理佢停返個靚位, 做足晒steps. 因為你唔知佢係咪陰你/考你安全意識.

我個次2nd take返到試場, 見個考官落車再返手咁樣裝一裝, 我知自己pass左9成. 1st take肥個考官落車個下真係頭也不回. 你唔pass佢跟本唔使呢個位陰你.

如果俾佢陰到咪又係肥你

話就咁講, 但佢陰得你呢個位, 你唔中伏即係半隻腳拎隻牌.

唔係除咗轉波之外 任何時候都要雙手掂軚盤咩

總之唔好遞手叫人過馬路，連點頭打眼色都唔得，即肥
考完牌話知你拎大聲公叫人過

你停定都要隻手拉手製.

天光道考26早到咗，望住上一個考生無起側架就出試場

做指差確認得唔得

明顯衰緊張

你唔係揸地鐵啊

考油塘番到試場 仆佢個街 師父唔知死左去邊
抆埋匙去放鐵牌
轉頭先見佢番 第一句就話做乜咁快考完

個考官又係衰既 要我停係個阻住人既位 等佢行少兩步 洗唔洗咁趕

畀人呠呀屌 好彩pass左

停定左, 拉埋手制. 原則上應該無問題.

不過考牌官點諗閣下精神狀態就

我考個時
前面紅燈 剎緊車 車未停定
個銀包跌左出黎
我下意識左手禁住佢 右手揸住軚盤
個下已經心諗仆街啦可能肥
停定左 拉手制空波 先擺返好個銀包再雙手揸軚
最後無事pass左

揸左阿sir 支棍

咁你架車停定左係到應該無乜所謂掛

考試係咁ON9 係個天時地利人和 令你點都要食TICK

岩岩係葵芳先見到個學神肥佬

由葵福路左轉興盛路，佢竟然可以轉左去對面線，差D撞到我架車。

我真係試過
照出街～ 無壓力freestyle～ 比左租車錢唔好蝕～

總共考左幾多年
而家快期2個月得唔得

其實考官講得「考試已經結束」
點解仲可以陰你睇你無入番個一波？
而憑你考試結束後嘅動作去肥你？
即係如果考官走咗之後喺架車訓覺食杯麵篤電話 (違泊，$320/$450)
咁又點？佢可唔可以番轉頭話你違泊肥你？
如果停車熄匙入一波係考試一部份
咁照計應該係考試結束前睇你
例如話「請你停好車話俾我知，咁我落咗車就係考試結束」
咁唔係更合邏輯？

如果我無記錯
考泊S位
停定拉咗手掣
佢都有問
請問你泊好未
呢個時候先至決定有無責界出界肥佬

同埋我考沙駕嗰時
考官未上車已經撻匙開冷氣戴安全帶
但又話唔可以掂呔
考官上咗車唔可以調較倒後鏡角度
但呢啲好似街考就要做足？
其實到而家我都唔明個 logic

抵請你個官去富士7樓啦

我個時個官好好 主動叫我轉波熄匙

考官未上車已經撻匙開冷氣戴安全帶
>>>呢d做定先, 人都無咁更張, 又記少樣野
但又話唔可以掂呔
>>>你掂黎都無用, 仲要比id 對資料等等
考官上咗車唔可以調較倒後鏡角度
>>>呢d有需要都係官上車前較定啦, 即場較個官唔like咪死, 因為佢都要睇你d鏡, 開車前扮下野, 扮check完無問題就得

我果時考斜路停車，落break慢左，心急一下重break落去，
chok 到個官飛前左一野，佢啤左我4,5秒，
果時以為肥硬，
點知一take pass

一下重break只會輕微.

我考個開頭落大斜燈位次次都break大力左(新仔控制力度係差小小), 考試個陣都係.

個考官一躹躬之後, 即時見佢打開本野3個剔.
之後無左奶野. 後尾PASS左黃紙有3個細剔 係油門, BRAKE同離合器控制不當. total 7個細剔左右.

黎多野我就唔敢包pass唔pass到.

真係畫公仔要畫哂出腸先識做咩
泊車果陣 佢問你泊完未 你話未 你真係可以鬆番手制再向後 走去畫蛇添足架
佢唔講考試結束既話 咁你做咩熄匙先 停車同要離開車輛本身就唔同

同埋黃紙本身有一項寫明 離開車輛前未有熄匙/入波
係唔係要人地提你做埋佢

其實考試要開冷氣既話 咪開定車 開定冷氣等考官 唔通仲等佢上車 先慢慢開冷氣等佢凍咩
我考車果陣開窗都涼 咁咪唔開冷氣 等考官上車撻匙都唔遲

我個時考，一停定車拉手掣，都未熄匙入後波，個考官已經落左車走左去

點解你可以咁樣都唔肥

我咁樣就肥左。。。

因為個下真係未差到要肥個隻.

你係咪衰多過一次?

唔記得啦

下星期一3點考多次油塘
希望條路順啦

考26 帶左頭盔但冇扣下巴帶 肥左

停燈位點煙